做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO (37) 祝大家2021搵工順利！

留名

WSD me ws2 offer god

水龍巴知唔知CSI返工係灣仔返定有分區office?

4區各有辦事處+屯門有個檢控組辦事處

offer god

新post lm ，希望快d 有消息

恭喜今年厚誠1仔中獎

Offer god

恭喜曬pt13起跳 fatfat

HYD WS2

想請教下
師兄
今水得20幾個位
咁樣waiting 20打後果的仲有冇機會㗎？

con ?今日收call ?

sir #adore，大樓幫辦叫clerk 有無乜野原因

個名好似係英國佬起

ASD ACW 幾時派彩？ offer god

祝大家都有offer, 考到心儀既職位
無牌又唔係讀呢d科既垃圾敬祝

真係好sad,延長完都唔放人，好絕呀

邊個部門咁衰 要爆假先俾錢？

我講得衰

正確D
係ot 左之後一月內拎假但自己唔係符合爆假減4日呢個規矩
唔係個個部門都係咁

我地爆假-16日

門口個CO串過馬撚 如何應對

睇怕今個星期又有無消息

好羨慕你哋呀

ot又多啲規矩又人道

4大有D section 好似仲保留開完夜,強制第二朝放半日time off

四大M俾狗做

伸M狗

伸利

今水聽講有幾個師兄入大樓組

[/member]請問u grad 28歲 做左4年aco 想上進d 諗住讀3年Ive 夜校測量考so 是否不智[/member]

當你讀完 你冇測量工作經驗點爭
除非你係萬中無一 無師自通 天選之人

加油，世上無難事

不要太多幻想了

Ching肯定好新喎 你一係參加多啲課外活動啦

首選踢波
其他可以羽毛球 扒龍舟 毅行者 籃球etc....

係，考個co 人工max都5皮啦洗鬼so

跟部門指引
有d部門timeoff過咗30日會射落海，
之後再睇部門ot個計發 有冇得拎自己假。

所以最準一定係問自己大佬

唔一定，只係你申請時交漏野，要你補返

虛喜一場。以為有料到。第一次考ws。

冇，只有20個waiting+正選

所以

唔係減12咩?

我地max-16 呀

仲有冇多啲資訊
係咪都九成入大樓組
唔想做main記

想問民政2仔
上年十一月見
到而家都未有信

有冇ching 收到風

今水好似請左好多人
身邊都2件

Lm

WSD ws2 offer god

過左proba 好似可以帶point去SO?

未過都可以

hyd wsii offer god

咁掂啦，人工接住SO, 仲高過同期入職既

Wsi入到去做幾多年先可以帶point轉TO

你跳左pt就得

WSI 好做過 TO
WSI起碼食物中層 下面仲有2仔 技工 被你洗
TO 係食物鏈底層

如果有得in .....
都唔好講考唔考到.........

不智，SO好難上SSO, 去讀civil, 入AI, 上I 易好多，頂point 73000

暫時4月入職都大樓

再上SI 頂point 82000
再升CTO 頂point 110000

不智 應該讀CIVIL 做CGE 再AE 再升正E 頂point 110000
再升SE 130000
睇下有冇機上埋 CE 160000

CE 再升AD
再上DD 再升多級
最後成功登頂👏🏻👏🏻👏🏻

有冇Ching 知Asd TO(s) interview個流程同大概會問啲咩

不智，應該直接考AO

不智，應該直接入黨

又就黎過左一個星期究竟四月會唔會有消息

因為呢到無乜人讀mech [，大部分都係civil 同building 人

應該4月尾前有

HYD WS2

想問下有無人講wsa

利申收到offer

你想傾咩

你想知咩?
welcome to hyd

明星之星，未來CTO 係你架啦

想問下大機會派去咩部門

通常m齋砌冇ot

咁今次既wsa 大唔大機會keep住續約

搵rss 2仔仲好

水記歡迎你

你既認知係點？
睇吓有冇需要更正你

下年開返位入黎啦 仲諗住續約

一份可以做到退休嘅工

wsa真係冇路行先做
做身體店 rss仲好 起碼有point跳

講到明一年約冇得續

唔好咁大想頭

Wsa 有15% 約滿酬金
圍番都25k

有無人做緊housing tog,好唔好做

正野嚟，但應該原位退休

BD SOBoffer god

Aeni 希望派offer比我啦

少

point又沒,唔知做黎做咩,揀得wsa都係啲走投無路啲人

各位巴打 收到wsd(m)ws2 offer可唔可以講聲唔知要等到幾時

有冇巴打知厚誠TO(G)忙唔忙？

請極少人，編制少，難升。
不過 唔好理 照報 有offer先講

今年派唔派到30？

1001個

應該咁講 暫時得一個空缺

下個月可能有唔同？😂

所有geo 既職位都係咁少位

意思一年ok?

唔該哂以上巴打

轉工好似有條公式計，唔係做一年就帶一年，好似係

你 ws pt10 過去就pt 10計

知唔知Interview大約會問啲咩？

印象中好似係現時人工x 新工起薪÷現時份工既起薪，搵個最近既人工

假如 wsi 今年pt13入職
幾時先可以帶pt13做to

即刻

上網有得計你自己計清楚

邊有咁快，高人工轉低人工既工一定係減人工轉，除非兩份起薪都一樣

問EO 啦

有offer 先問la
平過你都會走
問黎嘥氣

offer god 希望五月有消息啦

offer god ，求你五月比offer 我

appt. 負責call人比offer嗰個係咩post

入左職 你就會知，有條公式計

aco

好似係eo 黎

EO點會做呢啲野

我仲以為搞分紙果個係eo ，佢會call埋人添，原來分開搞

咁其實去aco個post係咪有機會問到幾時派call既野

見你好心急 但已經比好多人排得前
應該好快到你啦

好快到ga啦 要擔心都係我呢d排4字既擔心

巴打你仲心急過我

巴打建築誠？
可唔可以講吓入面嘅工作環境
唔係話ACW 會同你分擔一人一個星期六咩？

屌樓主老母

祝你呢世失業

郁緊了 你幾多號？

新post 入職pt 高過你現職post 既pt 咪跟新既pt , 唔好諗多左

帶point 意思係你唔會減人工轉post

你on9?

On9 得過你？

有人唔做要立志做走狗

食咗黃店未啊
龍門就汁啦

原來真係五毛狗

屌你老母

你今日食咗黃店未啊
未就快啲去食

你啲手足仲做緊區議員
拎緊政府錢

WsII理鳩你WSI咩，大家都係咁咁高咁大咋

我

要拜多d offer god 先，得番兩個月，要call 埋我先開board 呀

班唔知頭唔知路既人，見你呻，會叫你轉行架啦

根據連登仔既思想，遲下揀邊科讀，揀邊行做都要分黃藍架啦

ws好做過to

有同感大家咁高咁大
2仔絕對唔會理你
ws1只係年資比ws2入職早小小
好多19ws1都冇料分分鐘ws2識野多過個ai

伸利19冇料ws1 喜歡蝦ws2

我鐘意蝦WSI

sir
我最鐘意攪ai

好彩我唔係bs

琴日開始call緊7字頭 希望會call到你
根據上次推斷 差唔多1.5~2個月個月會call一次
應該每次call 2-5個左右 巴打可以睇睇時間

巴打你call左？

咪就係笑死人,WS仲分大細...

不過可能水記係分大細

我識人係入面做 知

食緊黃店所以出唔到水住？

入得政府就一定藍，
只係深藍，定港豬藍

應該差唔多

恭喜巴打

Emsd Aeni offer god

offer god l#adore，下星期有奇蹟就好

希望到時過到body check同 vetting 要減定肥先
今井巴係咪都差唔多

好似唔太樂觀，執緊cv 準備搵後路

想問下vetting係咪姐係簽名授權查犯罪記錄個份表？

去in TOG 有乜要注意

注意 自己個樣靚唔靚仔/女
冇就算啦
其他都冇咩特別

打tie 著老西有分加

個樣太柒係咪已經唔洗去in

無J有分加

做咩唔做body shop

放心啦，Bodycheck都唔過既可以辦定身後事

[memberPSA係乜職位？我明天都in誠ws2[/member]

Wsd ws2 (m) offer god

In完政府啲ws2多數要等幾耐先有通知？
利申：一個月前in完，唔知要等幾耐

3個月

有冇人知ASD ACW幾時派彩

係咪無論請同唔請都會有通知？

完board計最少3個月

係 會收到reject, waiting or offer

其實入職ws to平均年齡幾多歲倒？3x入係咪機會細啲？

見隔離討論區講CSI好似派左第20個,再快D啦

20上個月中已經派左

好似冇咩進展

WOW,有冇講D咩?

Congrat

多謝今井巴，希望你都快d收到call

我已經搵緊後路，而家情況唔樂觀

巴打你係35-38？

恭喜👏🏻👏🏻新同事入職

多謝水龍巴

40-45唔知要幾多個月後

終於唔使見你
你係咪25-30？

大家都想佢係35-38

好撚想辭職

今年年尾, 派到35就好了

年尾完waiting啦唔好啦

應該最少extend半年掛

應該

成個職系得122人, 人員流動已經算好大了

明呀，所以食到幾多人真係未知數

好

恭喜你呀 都算快

Housing bs ws2仲未收到call

多謝巴打

同問

我absi收call先到你

等

想問下係用水記電話定係冇來電顯示打俾你？

有冇師兄知hyd ws2 派到幾多個

20個

政府下月將公布和落實，要求按非公務員條款聘請的政府僱員簽署聲明，包括兼職、短期或臨時僱員。

有無body shop人要簽

個陣d 大佬傳到話連rss 都要簽，唔知係咪真

咩post ?

做緊啦 過咩撚野vetting

無記錯係CSI，ws2(m) in完先過一個月無咁快

吳信算，我都係聽返泥

師兄，又係ws2 m ? 你預幾時？

一般完interview加番3個月就差唔多

請問巴打覺得係PSA 學到啲咩同埋所學到既知識可以為你將來帶黎咩既正面影響

利申 曾經係某條大邨任職SMO

咁L勁

師兄 想問下tog考咩？ 後日考